我宣布 會員 金敏圭（圭圭）係娛樂台最大燈神

條友燈到仆街

唔知講咩好 當係我燈撚死啦 我垃圾

佢開彬 po
開圭po

不分化 不割蓆 不篤灰

我幫佢頂
怪我好㕸

睇到呢個comment之後決定唔幫佢頂了